DSE考生見Topic請入，不入者我咒你無offer！！

入到黎既DSE雞，我祝你地全部入IVE！
解咒方法：
1. 比正評
2. 留一句 「雲加好波」
3.返高登賜酒比我

咁我祝你地入三大 科科拎A

自己唔係DSE考生都想屌撚死你老母

正皮我者，祝福樓主百病纏身、長命百歲！

今年都考唔到u嗰啲應該弱智
個競爭細到

連登大把弱智

連登最多就係asshole仔

正皮咗先 寧可信其有啊
雲加好波
永續雲爺爺

就係有係呢啲垃圾先有人開呢啲垃圾post

寧可信其有

雲加好波

見呢個comment者自動解咒
咒力去返樓主到

我毅進GRAD左了 咒力無效

祝CHING工作愉快~

迷雲黨死全

Wenger out 呀我屌你老母

你無書讀吧

雲加好波

高登俾人block左

解咒方法二 咒樓主老母俾狗屌

永續雲加

雲加好波

不過返唔到高登

推

雲加好波

好想入U
云加好波

好驚
雲加好波